80-90後TG強勁扮工吹水谷

希望可以控制好人數係30左右
1: 最好有強勁ge吹水能力
2: 良好扮工能力
3: 有機會就見下面吃餐飯
4: 無緣就玩下狼人
5: 玻璃心 勿真心
6: 5p/娘娘/厹請過主 要搵食呢度唔啱你
7: 定期清理潛水人士

會員限定link如下

等你加入!!!!